聽日返六日既手足又屌打班五日撚

牙爺好野

啱呀 蓋兄 ho ball

又係你呀可樂ching

啱呀 蓋兄 hi ball

ho ball

Yoyo天日開工嗎

@偽文青李家銘

番開六日既手足報唔到意大利狗個團

番6日咪睇唔到大大既風采？

天日有紅日放

天日去gun牙銘返工支持祖國

小妹唔想比你依d雞蟲Hi

你雞黎架咋你雞黎架咋你雞黎架咋你雞黎架咋你雞黎架咋你雞黎架咋你雞黎架咋你雞黎架咋你雞黎架咋你雞黎架咋你雞黎架咋你雞黎架咋你雞黎架咋你雞黎架咋你雞黎架咋你雞黎架咋你雞黎架咋你雞黎架咋你雞黎架咋你雞黎架咋你雞黎架咋你雞黎架咋你雞黎架咋你雞黎架咋你雞黎架咋你雞黎架咋你雞黎架咋你雞黎架咋你雞黎架咋你雞黎架咋你雞黎架咋你雞黎架咋你雞黎架咋你雞黎架咋你雞黎架咋你雞黎架咋你雞黎架咋你雞黎架咋你雞黎架咋你雞黎架咋你雞黎架咋你雞黎架咋你雞黎架咋你雞黎架咋你雞黎架咋你雞黎架咋你雞黎架咋你雞黎架咋你雞黎架咋你雞黎架咋你雞黎架咋你雞黎架咋你雞黎架咋你雞黎架咋你雞黎架咋你雞黎架咋你雞黎架咋你雞黎架咋你雞黎架咋你雞黎架咋你雞黎架咋你雞黎架咋你雞黎架咋你雞黎架咋你雞黎架咋你雞黎架咋你雞黎架咋你雞黎架咋你雞黎架咋你雞黎架咋你雞黎架咋你雞黎架咋你雞黎架咋你雞黎架咋你雞黎架咋你雞黎架咋你雞黎架咋你雞黎架咋你雞黎架咋你雞黎架咋你雞黎架咋你雞黎架咋
你生存既唯一目的就係收錢俾人吊咋扮上菜！

去愛國集會算唔算開工